屌你老母山齊士根本就係吳三桂，雲加唔應該再擺呢條漢奸做正選

幾時平定三藩？

老衲料事如神